［路試惡夢］運輸署2/12起再次停止服務！

仲有幾日就路試個堆好撚慘
中曬兩次停工

想問有冇巴絲對上一次都係被延期 延左幾耐
本身下星期考 今日本身學車 都臨時停左

16號考

識人年頭考停三次中哂

26po有位巴打六次

1月筆試停
9月路試停
12頭再路試再停
yeah!!!
差幾日就係都唔比考

考26的我都停第3次了
7月WFH
9月落雨
12月過2日考又WFH

識幾位巴打中曬三次
足足推遲左成年都未路試到
身邊有人都中左兩次
我就負碌1take pass,岩岩好今日一個星期拎到P

10號考呀
跳佢老舞

考牌官WFH做乜鳩

成年

哎，8月停左派12月，而家又停🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️
連停呢啲有冇得投訴復考番俾個快期呀

無
學牌過期仲要自己銀錢

有限度服務咪算囉，又要全停

再派又要4個月的話接近過，希望唔好啦。又要曬錢，係咁學完臨考就停已經燒緊銀紙

考牌佬又贏

筆試點計？

屌撚哂佢哋老母

利申： 2/12 考路試

考8號

慘到呢

咁就係，屌佢老母，食飯都兩人同枱啦，考車都係得兩個人之嘛，仆佢個街，我聽朝考架

我本來諗住想報考車牌
好彩仲未報

19正苦認為，病菌會跟車考試

利申：2/12考路試

same

一係就成個香港lock down 2星期。成日做埋啲嘢都治標唔治本

26最沒接觸都要停

危險呀 緊係要wfh

究竟考牌官wfh有乜野做

公務員不嬲都無野做

秘撈教車

唉，我聽日考，灰鳩左

再排期考試，駛唔駛又等幾個月

利申：聽日考

運吉處 又贏

點六次

［26］考緊26？你問我答！（17）

#296 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鬼知咩，不過佢開返會排D快既期既，但到時有咩期淨就真係唔知

我都係，學唔學好

小弟上次8月尾被停左之後，派12月4號，差不多隔成3個半月。
尋日打去運輸署問，啲職員聲稱被延期次數越多既考生，係重開番考試後，排既位置會較前。
想問有冇被停3次或以上既師兄證實一下係咪真係好似個職員咁講。 還是個職員又係水人😒

淨係話停到15咋嘛

我都係16
係咪會繼續暫停

哂鳩氣, 緊係咁耍你

可以唔續，學牌過期都考得試

我停過兩次，之後重開後一個月考

Source?

其實估都估到
一日仲有咁多宗點會咁快完wfh

等緊快期呀屌又要停